1: Add class hidden to sidenav (Js adicionado para fazer o toggle)
<ul class="sidenav hidden" id="mobile">

2: Fonte alterada para 18px (1.15rem)

3:Estrutura de products-list alterado para incorporar os links das páginas. 
Atente-se que o aria-labelledby está vinculado ao id do h3 de cada produto

4: Adicionado página de produtos

5: Adicionado página de serviços